[立法會DQ] 請立刻幫手打國際戰線！

請立即幫手打國際戰線，政權DQ民主派就預咗，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持，快啲一齊開Tweet唱大佢！

#StandWithHongKong #StandWithHK

推！

有冇人幫手推！

即係證實左體制內抗爭係無用🤔

仲停留係「有冇用」嘅思維更加冇用，醒目少少得唔得

Qg8

推

召喚Twitter師
依幾日多左人但仲係未夠

已經盡咗力！！！！

推呀！！！

唔好浪費彈藥！！！

推你個推雖然你頭先打錯字

推爆佢推爆Twitter

有無link

做緊

仲未上到熱門！！！！

直接開Tweet！

推啊
好多人WFH架喎
煲劇打機之餘希望大家都抽少少時間上Twitter做任